點解今日多左好多和埋非上街

橫掂蒙面法都唔驚, 點會驚非法集結